dse19分入到咩

retake左 334444 bio econ
有咩科係穩d

乜都得

Bsex

唔好咁啦我真係想入u啊

poly fire engineering , eie , engineering physics , TSE
Poly science

city & bu 絕大部分 Engine and science 都入到

含大好失禮你呀

無讀phy都入到咩

我唔知bsex解含大sor

樹鯨含 任君選擇

我屋企經濟麻麻唔想搞到屋企人
有無d city poly 水泡介紹下咁

讀完呢啲就人生已完全部伏科

19分 俾你讀 MBBS Qfin好冇？

你呢個分 早幾年個陣得鯨大含大可以揀
你而家碌到入八大仲想點？

咪話左唔想用屋企太多錢囉
宜家都好感激
係唔知有咩選擇可以揀姐

咁如果poly compu或者me有無機

可擺 A1 A2一博。

讀工程 悔終生

Ok wor

City bu一定唔係絕大部分
上屆補習個學生20分都冇city 同 bu bbq
樓主一係試下CS個啲
一係asso碌番入去
當然今年少咗人 都可以試下博

Nursing擺band B係咪一個都唔會睇

CS都有興趣
但係無ict底會唔會出事

我本身有諗過OU nursing
計埋weighting同LQ差左0.2
唔係太敢揀

入到UST science

真定假架